FB/TG：撐住, 坐直, 保持冷靜, 做運動！連登：移民啦, 認輸啦, 當日撤回應該收手啦

五毛雜種開放負PO
蠢人同仆街附和

咩人我就唔評論啦
只係覺得完全平行時空

移民同認輸應該分開喎
手足做野先搞到外國開逃生門
先唔好講要著草果班
本身唔係勇武/有包袱既移民有乜問題
交少份稅比正苦仲有用過retweet啦下話

有班人講到即刻認輸要走 留係香港已經無意思=等死